求迪士尼飛一張

有冇人有迪士尼飛
轉讓或平放都ok
一張就夠

去門市買啦

求too